下站到九龍灣既絲打唔好再上高登

黑色格仔衫

thx

哦